毒撚應該點樣擴活圈子？

生活好無聊
日日返工放工
放假又冇野搞
悶到仆街
搵野學又唔知學乜好

利申：正常樣

我都想知

留名聽意見